今時今日「社會賢達」算系 褒義 定 貶義？

褒義
貶義

同「中國人」一樣，有人爭住忍，亦有人爭住割

例子：